見到個伯伯絕食左咁耐 就唔會想死

如果有人死左嘅話 佢會好傷心好難過 甚至崩潰 自責
所以大家真係唔好死